成班人指意侵侵會解放香港整死大陸，點知最後侵侵又傾成 deal 放生中國 369

連登仔 / 陳雲黨又炒哂車

在1小時的記者會，特朗普有提及北韓、土耳其、委內瑞拉等問題，但沒提及香港